跪求！呢隻係咩字體？

請問呢隻數字係咩字體

想改單呀

7

邊一個發明了衰工

監獄字體 入去慢慢學

times new roman

警已報

唔好呀

未改過單唔清楚

時代變
而家default係咪Calibri
已經冇人識Times

我指新一代
知道既巴打唔好咁心急咬住

Ariel